**Выпускной проект школы "Data Engineer"**

Необходимо представить в графическом виде, с определёнными условиями, данные по золотым медалям и ВВП стран, участвующих в летних и зимних олимпийских играх. Из предложенных вариантов был выбран датасет ‘Статистика по Олимпийским Играм https://www.kaggle.com/the-guardian/olympic-games’. При помощи Kaggle API (для Python) файлы CSV автоматически скачиваются с сайта https://kaggle.com. Данные из CSV в БД Oracle загружаются с помощью библиотек ‘cx_Oracle’ и ‘csv’ ЯП Python. Очистка и агрегация данных производится при помощи скрипта Python и специально подготовленных процедур пакета PL\SQL.
